銀行存款不足服務費

用緊集友戶口
存款唔夠10000要收每個月60蚊服務費
但小弟仲讀緊U，每個月做part time搵既都當生活費用左
有冇得用呢個理由同銀行講豁免收費？
唔該巴絲們

好似冇
但建議你如果每個月都冇1萬係戶口
你轉過另一間銀行啦 唔駛每個月都固定一筆錢係銀行

學生可以唔洗架 你去櫃位搞搞

恒生668

邊間呀

渣打?

盲？

人地一開波就講左係中銀

沖出黎柒

呢個post好多盲撚

都唔排除有人唔知集友係中銀既
利申 痕生

食得咁偏？集友
學生果陣用恆生冇最低結餘
到宜家都冇

賣左啦

匯豐係咁上下啦

以前學生用自在理財有得免幾年最低存款
而家賣左唔知
打上去問下

咁都有得笑

係喎岩岩唔記得左

長期唔用個戶口，試過被扣，索性將戶口轉帳轉到零，點知佢會show負數出黎，有日得閒cancel左個戶口，無收我charge，痕身

渣打係仆街，用中銀啦

中銀係咁垃圾

中銀同痕生都有學生免最低存款要求

我兩間都有用過